個人點樣可以活得輕鬆自在啲

早d訓 唔好諗咁多

放下執著

點放？

發達

訓果陣又好多野諗

先了解下自己執著什麼？

首先改咗依家個名先

諗吓自己將來要瞓街
反正都做唔到d乜去避
就會逍遙自在

記住呢句：

認真做事，求其做人

我
愛
你
L